私家車 和理塞

全部有私家車既 和理非 要幫手
大家唔敢做前線，唔敢戴口罩，但仲有一樣有意義既野可以做

每逢有香港人出黎抗爭堵路既時間
你地必須揸架車出黎
去你附近既抗爭點
例如港島區一帶，彌敦道，龍翔道，塞車塞到郁唔到
你就一定要務求去塞埋一份
只要你肯去
三架水炮車，狗車都要最終只會齊齊陪理塞
逼狗要落車行，或坐狗鐵

可幫前線爭取更多時間
黨鐵出口要靠前線各施各法

推